{
    "question": "Sebutna siti laras sing digunakake menawa arep nembang pelog",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>itu bahasa apa?</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ga ngerti</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "andi-di-ajak-paman-pergi-ke-jakarta-sepanjang-jalania-melihat-g-289",
            "question": "Andi di ajak paman pergi ke jakarta. sepanjang jalan,ia melihat gedung\u00b2 tinggi seperti gambar di samping .pembangunan gedung pencakar langit akan berpengaruh terhadap siklus air,antara lain...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>semakin banyak gedung yang dibangun maka lahan untuk resapan air otomatis berkurang.bila tidak ada lahan resapan air maka air-air tersebut akan menggenangi kota. oleh karena itu pembangunan mempengaruhi daur air.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Sorry banget ya kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dan-demi-bapak-dan-anaknyartinya-dalam-bahasa-arab-737",
            "question": "\"dan demi bapak dan anakny\"artinya dalam bahasa arab",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u0648\u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0628 \u0648\u0627\u0644\u0627\u0628\u0646</p><p>maaf kalau salah, semoga membantu</p><h2>SEMANGAT BELAJAR!!! </h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "beni-memiliki-roti-yang-dibagi-kenjadi-5-bagian-lalu-memakan-15-494",
            "question": "Beni memiliki roti yang dibagi kenjadi 5 bagian lalu memakan 1/5 di pagi hari dan 2/5 disiang hari maka sisa potongan roti yang belum beni makan adalah......",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>5/5 - 2/5 - 1/5 = 2/5</p><p></p><p>semoga bermanfaat</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-contoh-pembibitan-tanaman-obat-secara-vegetatif-alami-ad-382",
            "question": "Sebutkan contoh pembibitan tanaman obat secara vegetatif alami adalah    Kak tolong cepet yh kak\r\n\r\nNtar aku like\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Contoh pembibitan tanaman obat secara vegetatif\u00a0buatan yaitu:</p><p></p><p>Cangkok.</p><p></p><p>Stek batang.</p><p></p><p>Stek daun.</p><p></p><p>Merunduk.</p><p></p><p>Okulasi.</p><p></p><p>menyambung</p><p></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "saat-air-didinginkan-maka-air-akankalor-sehingga-air-membe-808",
            "question": "Saat air didinginkan maka air akan.......kalor sehingga air membeku dan berubah menjadi......    Tolong dijawab",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Saat air didinginkan maka air akan..<strong>Membeku</strong>..kalor sehingga air membeku dan berubah menjadi..<strong>Es batu</strong>..</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perbuatan-berikut-yang-tidak-boleh-di-lakukan-pada-bula-ramadan-774",
            "question": "Perbuatan berikut yang tidak boleh di lakukan pada bula. ramadan adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tidak boleh maling,berkatakotor dan jangan tinggal kan sholat lima waktu</p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tidur terlalu lama , memfitnah orang , menggangu orang berpuasa seperti ( makan didepannya)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-contoh-berbakti-kepada-orang-tua-yang-masih-hidup-708",
            "question": "Salah satu contoh berbakti kepada orang tua yang masih hidup",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mendengarkan nasihatnya, tidak pernah membantah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>jawaban</strong><strong>:</strong></p><p><strong>5 contoh perilaku yang menghormati kedua orang tua ketika masih hidup:</strong></p><p></p><p><strong> Berucap sopan dan lemah lembut penuh kasih sayang kepada keduanya. Meski sedang berselisih pendapat pun harus dengan bahasa yang tidak menyakiti. Membuat hati mereka senang dan gembira, dengan prestasi di sekolah misalnya.</strong></p><p> </p><p>penjelasan:</p><p><em>kita</em><em> </em><em>harus</em><em> </em><em>berbuat</em><em> </em><em>baik</em><em> </em><em>kepada</em><em> </em><em>orang</em><em> </em><em>tua</em><em>.</em><em>.</em></p><p><em>jgn</em><em> </em><em>durhaka</em><em> </em><em>krna</em><em> </em><em>allah</em><em> </em><em>benci</em><em> </em><em>kepada</em><em> </em><em>anak</em><em> </em><em>durhaka</em><em> </em><em>pada</em><em> </em><em>orangtua</em><em> </em><em>nya</em></p><p><strong><em>Ayah</em></strong><strong><em>:</em></strong></p><p><strong>ayah</strong><strong> </strong><strong>adalah</strong><strong> </strong><strong>orangtua</strong><strong> </strong><strong>yang</strong><strong> </strong><strong>menafkahi</strong><strong> </strong><strong>kita</strong><strong>,</strong><strong> </strong><strong>ia</strong><strong> </strong><strong>sebagai</strong><strong> </strong><strong>tulang</strong><strong> </strong><strong>punggung</strong><strong> </strong><strong>keluarga</strong><strong>,</strong><strong> </strong><strong>tk</strong><strong> </strong><strong>kenal</strong><strong> </strong><strong>lelah</strong><strong> </strong><strong>mencari</strong><strong> </strong><strong>rezeki</strong></p><p><strong>maka</strong><strong> </strong><strong>ketika</strong><strong> </strong><strong>ayah</strong><strong> </strong><strong>pulang</strong><strong> </strong><strong>kerja</strong><strong> </strong><strong>beri</strong><strong> </strong><strong>dia</strong><strong> </strong><strong>minum</strong><strong> </strong><strong>agar</strong><strong> </strong><strong>dia</strong><strong> </strong><strong>senang</strong></p><p><strong>Ibu</strong><strong>:</strong></p><p><strong><em>Ibu</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>adalah</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>orangtua</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>kita</em></strong><strong><em>.</em></strong><strong><em>.</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>dia</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>yang</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>mengandung</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>kita</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>selama</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>9</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>bulan</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>lamanya</em></strong><strong><em>, </em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>melahirkan</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>kita</em></strong><strong><em>,</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>menyusui</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>kita</em></strong><strong><em>,</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>memberi</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>makan</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>kita</em></strong><strong><em>,</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>Di</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>telapak</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>kaki</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>ibu</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>adalah</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>surga</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>kita</em></strong><strong><em>,</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>hendaknya</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>kamu</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>patuhi</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>dia</em></strong></p><p></p><p><strong>maaf</strong><strong> </strong><strong>kalo</strong><strong> </strong><strong>salah</strong></p><p><strong>sayangi</strong><strong> </strong><strong>orangtua</strong><strong> </strong><strong>mu</strong></p><p></p><p><strong>semoga</strong><strong> </strong><strong>bermanfaat</strong></p><p></p><p><strong>#Jadikan</strong><strong> jawaban</strong><strong> tercerdas</strong><strong> ya</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-2-langkah-langkah-membuat-puisi-mohon-di-jawab-besok-dik-796",
            "question": "Sebutkan 2 langkah langkah membuat puisi mohon di jawab besok dikumpul\u2764\ufe0f",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menentukan tema.</p><p>menentukan pilihan kata / diksi.</p><p>memperhatikan gaya bahasa atau majas yang digunakan.</p><p>memperhatikan enjabemen.</p><p>memperhatikan estetika.</p><p>menentukan makna yang terkandung dalam puisi tersebut. semoga membantu..</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>dah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-mengapa-makanan-dan-minuman-yanh-kita-konsumsi-harus-mem-364",
            "question": "Jelaskan mengapa makanan dan minuman yanh kita konsumsi harus memenuhi kriteria halalan thayyiban?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>biar kyta tydak berdosa, konsumsi lah makanan dan minuman yg disyariatkan oleh agama islam saja, yg dibolehkan oleh Allah. kalo mau makan/minum haram silahkan ente pindah agama, kecuali untuk pengobatan and kepentingan saja.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengingat-allah-akan-kebesaran-dan-sifat-sifatnya-di-sebut-285",
            "question": "Mengingat allah akan kebesaran dan sifat sifatnya di sebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Berdzikir</p><p></p><p>dzikir secara bahasa berarti mengingat</p><p></p><p><strong><em>semoga</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>membantu!</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>jadikan</em></strong><strong><em> jawaban</em></strong><strong><em> tercerdas</em></strong><strong><em> ya</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}